高登收左皮

上都上唔到

製造假象

搏人試下上返刷流量 ？

好似話俾人攻擊緊個api

摺左啦

真係上唔到

直頭熄server?

域名解釋去咗第二個IP度，阿Joe仲唔去Domain Supplier度改正佢?林生真係.....

個主頁變埋

M 版上到喎

升級緊server啫
一定係

下面啲link 入到

仆你個街，高登黎嘅！？

成個網收埋皮

呢次真係收左皮……

仲有喎 樓豬引人去睇
咩玩法

唔洗升啦
都無人上